（集思廣益）嚟緊會開貓酒店 想問下大家改咩名好

如題

貓店

都幾簡潔下

貓之家

貓酒店

代客剷屎

貓義工(嫁唔出)

想去做hg了 有冇貓貓幫襯我

要做貓奴了

可以留tg傾下

貓車

點解呢

狗強酒店

9月尾去honeymoon兩星期 兩隻收幾錢

五星級的貓

喵窩

咁開心 比個新婚優惠價你
有冇tg?

貓咪大亂鬥

會唔會嚇走人

係咪仲可以開盤買邊個贏

醉貓

good idea, 可以考慮下，睇下邊隻貓接客最多，成為本店no 1

貓之國(度)
貓奴協會
快來做貓奴
貓(の)皇殿
不要說這麼多 快來臣服於吾等偉大的貓皇腳下就對了

cat141

其實呢d貓酒店點確保乾淨
成日覺得住完覺得會病

有3隻喵

同問

因為我地24小時有人 每隔兩個鐘就會幫每間房個貓屎盤剷一次 同埋每日都會消毒房間 幫貓梳毛 清潔 拍下片比主人睇 但係其他貓酒店做法就唔太清楚

地址同幾錢

整番個貓貓mma大賽

野貓 disco

最尾果個可以拎嚟做貓酒店標語

麗晶大賓館

肉球未滿

真心有貓係到住成個氣氛正好多大唔大架個酒店

有冇話邊個地方?
成日都唔想去旅行... 因為唔想留低主子...

地址就係油麻地地鐵站上面
想留tg傾定係到傾

貓島酒店

心裏的喵～我想要帶你回家

X2

喵嚟喵去

通常都係睇房型 不過我地房型算ok同幾靚

係油麻地地鐵站一出就係
想知詳情再留tg傾啦 廢事好似係到賣廣告咁

覆左你啦

貓際酒店
貓主子の國

141貓

狗糧

TG: SunnyYNWA

玩嘢架喎

其實想問下 轉環境對貓貓唔好就係人都知 貓酒店真係適合主子?
同埋如果貓貓本身有病 你地都未必知 (e.g. 貓癣)
到時出事未大獲

大家有興趣知道詳情先再tg我啦

貓之理想酒店

貓醃西

入黎放低你隻貓！

其實轉環境 我相信係大家無可奈何先會拎去貓酒店
同埋我地一開始會有黑布比主子掩住個籠習慣下先

其次入住我地會確保貓貓係咪打齊針同簽番份嘢
大致上就係確保貓貓冇傳染病 因為有傳染病嘅貓貓 我哋都唔會接 唔想影響其他主子

好難醃架喎

爆房喇喵

巴打開鋪用左幾錢

幾十萬左右

貓星宿 貓星球

武漢市場

熊 • 貓酒店

和平飯店

貓貓mia

Maogoda
Trimaogo

同問請唔請pt

幾時開 準備要幫襯

暫時唔請pt 住

應該3月就開到啦

貓廬